受一次情傷你地要幾耐復原？

1日定1星期定1個月定1年定1世

拍幾耐拖就用幾耐時間復原

連登知名五毛：回憶小子

暫時十幾年

有無咁誇

呢D野好難解釋

五毛 回憶小子

拍十年咁點算

唔會復原
個傷口永遠喺到
就算死左都會喺到

at least >2 yrs

時間幫到你

時間耐左會擺低
但偶爾碰到依然好痛

一世

放低個人可能唔需要好耐
但放低佢帶比你嘅陰影我都唔知要幾耐

3年幾4年了
啱啱犯賤搵番佢。

一年 仲未得

幾耐都復原唔到

2年幾 唔夠膽拍拖了

same here

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
回憶小子
(狗隻#149494)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?